[勝出即獲奧運資格] 曹星如今晚八強硬撼應屆世界冠軍｜大約凌晨1點開始

東奧拳擊亞大區資格賽曹星如賽程

香港時間3月10日大約凌晨1時
男子中量級（57公斤）8強：曹星如（香港） VS Mirazizbek Mirzakhalilov（烏茲別克）

曹星如衝奧之途
3月7日晚 16強 3-2 Bakhtovar Sagizov（塔吉克）
3月9日晚 8強 對 Mirazizbek Mirzakhalilov（烏兹別克）
3月10日晚 4強 對 Serik Temirzhanov（哈薩克） / Daniyal Shahbaksh（伊朗）
3月11日下午 第6名名次賽
3月11日晚 決賽

如何取得奧運資格:
名額 - 6名
- 4強直入奧運
- 8強負方出戰名次賽 - 2名勝方直入奧運
- 未能取得資格的拳手將於5月於巴黎舉行的世界區資格賽，與其他洲份未能晉級的拳手，力爭最後4至5個奧運資格（取決日本能否獲得東道主名額）。

live:

曹星如八強對手是2019世界業餘拳擊錦標賽羽量級冠軍得主、2018雅加達亞運金牌的烏兹别克25歲拳手Mirazizbek Mirzakhalilov。

這位頭號種子在2018年雅加達亞運決賽中，以技術性擊倒對手姿態贏得金牌，亦於去年的世界業餘拳擊錦標賽羽量級決賽上，擊敗里約奧運輕量級銅牌得主、古巴的Lázaro Álvarez奪魁，成為今屆賽事的大熱門。

Mirazizbek Mirzakhalilov亦於去年奪得亞洲拳擊錦標賽冠軍

曹星如今晚在8強戰鳥茲別克隊的米薩夏利諾夫，面對應屆世界賽、亞運兼亞洲賽三料盟主，曹星如稱：「這一年來對陣不少強手，好期待與世界冠軍打一場。緊張？我會說是只有期待。」

去年6月才重返業餘賽的曹星如只有1勝2負，但他未有懼色：「未上擂台永不知結果，上場出拳密度不夠，今仗要盡量保持攻擊距離及閃避襲擊，同時繼續維持磅數。」

這位2019年世界業餘拳擊錦標賽冠軍，兼2018年雅加達亞運金牌得主，其風格攻擊極具侵略性，出拳快、狠、準。Rex亦有心理準備迎來「最硬一仗」：「我會盡自己最大努力，以平常心面對。始終對方是世界冠軍，只要發揮到水準，贏輸都無悔。」

RAP

今晚睇呀Rex

今晚對手好堅

分分鐘入到奧運都係獎牌大熱

買定香檳等佢輸

今場都大機會

以前冇睇開, 年紀大咗係咪真係對佢好大影響?
定12轉3回合明顯未慣?

唔識睇，不過節奏一定快過職業拳，有人分析話年紀大集中打3回合仲好過12回合

比較擔心曹星如可能會有啲眼瞓

米薩夏利諾夫力量大、體能好，出拳密度和抗打能力都很高，比賽大都主動往前攻。他的打法也跟業餘拳手略有不同。業餘賽事只得3回合決勝，較難把對手擊倒，所以大部分選手都採取直拳較多的中距離戰，進攻和回防都很迅速，減少失誤，也就是減少失分機會。但米薩夏利諾夫反而喜歡埋身肉搏，雖有業餘拳手常用的撤後動作，但他侵略性很高，能進就不會退，主要採用力量強和攻擊距離短的勾拳。

25歲、身高1.69米的米薩夏利諾夫勇猛如牛，但牛有牛的利弊，直線型拳手進攻簡單直接，但當面對橫向或弧線型移動拳手呢？就變成矛盾之戰。還有一點，雖然他的出拳力量和反擊速度毋庸置疑，但動作頗大，並少做假動作，加上曹星如職業拳賽經驗豐富，對於壓迫型打法不會陌生，即使米薩夏利諾夫是2019年世界錦標賽羽量級冠軍，但曹星如要將之擊倒，也不是沒有缺口。

曹星如能贏嗎？ 分析對米薩夏利諾夫的三大要訣

步法、距離、組合 缺一不可

由於米薩夏利諾夫非常勇猛，所以控制與他的距離很重要，不宜經常停下腳步，建議多用步法、身體晃動、假動作和輕重拳組合，伺機反擊。要留意的是，米薩夏利諾夫不是一拳就打得停的類型，所以要用組合拳，尤其注意節奏，不要戀戰。

注意裁判角度 出拳不宜少

在裁判的計分角度，被動的拳手會大打折扣，勢均力敵時，大多判被動的一方失分。所以，除非極有信心一出拳就一擊即中，否則不能太被動，出拳數量不要太少。加上曹星如的技術質量高、拳速又快，善用這些優點，較易在裁判眼中留下好印象。

攻守交替要緊密有層次

米薩夏利諾夫大多施展狂追不放的猛烈攻擊，曹星如勝在靈巧，要是進攻與防守緊密交替，看準時機，有數層的攻守準備，抓緊漏洞攻擊對手，戰況就精彩了。例如，米薩夏利諾夫的左臉有較多空位，用右手攻入或是可行選擇。

奧運拳擊賽事每場三回合，每回合三分鐘，戰罷每局，五名裁判會以擊中目標次數、技術和戰術應用為準則，以10分制評價兩位拳手，該局佔優者可獲10分，劣勢者得7-9分不等。各裁判的評分獨立計算，賽事結束後，各裁判三回合的「細分」會相加，定出其屬意勝出人選，總結五名裁判大分高者勝，例如會出現5:0、4:1、3:2等比分。以曹星如16強一戰為例，三位裁判判他以29:28取勝，另外兩位分別判他以28:29和27:30敗陣，故他實以大分3:2的分歧判決報捷；假如他以5:0取勝，則為一致判決（Unanimous Decision）。

今場有冇機會贏？佢好似轉業餘之後唔太慣個模式

睇低1線, 對手係亞洲業餘拳高手高手高高手

今晚有機會rex tso受注目以黎正式比賽第一次落敗

加油

Mirazizbek Mirzakhalilov

如果今場君如贏咗
想知連登仲反唔反？

幾日先打完一場，大家都攰，依D 先見真章

唔好燈

1點訓晒覺, 佢先起身去打拳

神奇小子曹星如根本就冇刷排名

仲有20分鐘開始late session

其實佢放棄繼續打職業打奧運我覺得都算係咁

所以有啲擔心

當初曹星如刷分刷到排名第一個時
無去挑戰井上
就已經注定成世俾連登仔睇唔起
呢世都只係排名第一 而配唔上拳王稱號

贏到牌金牌可能會好啲既
不過永世都係井上陰影之下

睇緊2個小朋友打架咁

女子？

井上呢啲神級，Rex tso 比唔到架啦

幾點開波

你12:30開定

係

Thx 古巨基

我反而想知井上打奧運係咪可以屈到爆

所以佢今晚個對手係勁人？
如果係咁其實都值得支持啦，以前就話唔敢挑戰勁人所以反佢 依家奧運冇得揀對手啦掛

業餘拳擊世界冠軍

應該得 佢嗰種打法我反而覺得同奧運呢啲有啲似，都係想係短時間之內搶攻

岩岩打完2場, 仲有6場

any link works

條LINK唔得既 你地OK嗎?

做咩要打業餘咁on9?

熄adblock

井上打一場職業應該賺成千萬

突然有返了

1米69

我好懷疑問個個識唔識井上

熄adblock ok thanks

點會唔識...

咁又問。。
你會唔會問當打 nba果個，會唔會打 cba?

冷靜冷靜

個問題重點都唔係井上會唔會打奧運
而係如果佢打奧運既對手e.g.奧運冠軍
咁係咪一樣超班......

其實職業拳擊手打奧運唔一定赢到，兩種例根本唔同，係兩種玩法
上屆3個職業拳擊手都係奧運16強止步，菲律賓8個級別世界冠軍帕奎奧原本都想參加今屆奧運，但佢諗清楚後都係唔參加，驚羸唔到，所以rex挑戰奧運係值得欣賞，要知道佢重返業餘要放棄一切，包括3條國際金腰帶係唔容易既事，依家打奧運係代表香港，一蚊都無落自己袋。

幾多埸後

4場

依家live個d都係一贏入奧運

呢度有一下唔明即係金腰帶唔係一個榮譽唔係紀錄, 唔係成世跟住自己? 打奧運/唔打職業/求其打幾場業餘就要先放棄金腰帶? 認真求教

首先要搞清楚，井上公認係怪物

上面你話既職業拳手唔會比佢勁

仲有，帕奎奧 年紀大，戰績都好西利，真係無謂係奥運，搞臭自己個名 (呢個係輸左比走佬拳皇，但都係好值得尊重)

rex唔打職業，應該唔係咁簡單
我相信有 d原因， 不過點都要支持佢

金腰帶好似係你唔keep住打就俾人爭, 打奧運就要放棄

帕奎奧 井上
根本唔洗靠奥運證明自己

奥運只比業餘球拳打

唔明點解唔比職業選手打奥運

而家放寬左職業係可以打奧運
但其實無咩著數
你可以當職業同業餘係兩種運動都得

係wor, 好似改左

最大分別係邊

例唔同 之前要帶頭盔

仲有幾多場到？

走佬拳王打奧運應該贏到冠軍
淨係走>打中人>刷點數>贏左

未必架，無咁多 rd haha

3.5

當然我唔係質疑任何人嘅實力同付出, 純粹覺得去到奧運嘅層面就已經唔係講緊個人嘅嘢, 始終你背後孭住嘅係一個國家, 由其是喺而家咁嘅大政治氣候環境下, 真係認為自己係香港人嘅運動員出到去代表香港比賽個感受應該零舍唔同, 去到尾證明嘅未必係自己, 而係一個身份

無錯， 唔打一段時間就要攞返出嚟， 加上wbo（定係wbc）好似唔畀職業拳手打奧運，rex 要犧牲曬所有嘢先可以打奧運，將來亦未必能重返職業，所以唔係我地想像中咁簡單

其實當年點解冇同top tank 再合作落去

利申，我撐曹星如，但都要搞清楚，呢個係一個 downgrade, 佢事實職業係 nothing, 一次拳王都無挑戰過。

btw, 佢應該係手足

睇完上輪之後覺得業餘可觀性差好遠
業餘多數兩三日打一場, 個拳手要識得收放自如唔好一次過用晒D氣
頭兩局領先既選手第三局多數唔會再同你搏拳, 因為打和或者輸少少已經夠贏
職業就幾個月先打一場, 唔洗同你留力, 拳拳到肉

我覺得佢，佢應該有 d傷， 所以。。。

其實都到頂, 對河野都下風, 搵下突破

想問係咪打場女子組先到男子
等到好眼訓

3場女子後到rex, rex男子第1場

佢同jay不和丫嘛好似

係， 佢過唔到河野基本上， 過唔到井上

好老實講
其實奧運同職業選手既能力，差不多。

條link 係咪睇唔到, 定係我網路問題

要熄adblock

多謝你, 知唔知大概仲有幾場到呀?

我覺得節奏好唔同
奧運round數少啲節奏仲快啲

2.5場, 35分鐘左右

有台妹

睇上黎個分別唔大 打落分別好大
因為回合數唔同 選手體能分配/節奏會唔同曬

打開職業既，要慣番奧運例應該都好辛苦

16強輪空, 可能一場入奧運

上一場個泰妹妹癲

台妹高半個頭

賓妹打爛仔交唔係用拳打人既

手唔夠長

台妹 lead round 1

Judge1 識唔識睇架...

賓妹攬住人做乜嘢

前排睇咗井上對donaire
第一次睇佢打得咁吃力

其實咁既分係咪兩round已經肯定台妹win

賓好都仲有ko台妹既可能

其實點計贏輸? 上場曹星如頭2round贏 但第3局總分比對手追過 但最後都曹星如贏 點解?

唔識規則 想問下係咪如果唔KO的話
只會畀10/9 3rounds
之後睇judges 幾比幾定勝負

嬴咗喎

計大分
3:2

個台妹冇眉毛

1場

牙如開始未？

load 到未

回合內 贏10分 輸9分
3個回合每個評判分各自加埋

評判1 A win
評判2 B win
評判3 A win
評判4 A win
評判5 A win

A以4:1 贏B

有錯請指正

而家仲係女子ge

下場

離君如仲有幾場

2rounds

訓先
聽日睇結果

噤咩制？

打低印度妹！

仲有1 round就開始

0.5 round

條女唔操腳下盤勁浮

咁細分有咩用

???

蒙古定印度

乜仲會有奧運咩

現場已輸

得香港爆唔起肺炎 香港接手

評判1
第1回合 a10 b9
第2回合 A9 b10
第3回合 a10 b9

總分 29:28
對呢個評判黎講 A win

到啦

印印

唉 唔緊要啦

the link is not working?

兩個都唔叻

現場睇?

點知最後拎到資格但無左奧運就好笑

🇲🇳頭套好鬆？

網上唔係直播咩

借啲二啫

係咁摸個頭

蒙古手足輸左

留名等睇星仔慘敗

12月先搞

我都想問下

出場了

Come on Rex

對面幾紮實

烏豬仔57kg 睇落大份過牙如咁多

lm

緊張

香港個舉牌妹

直接三盤兩勝咪得
使咩細分

星仔幾守得

好勁
對面

咁我就唔識啦 我本項唔係拳擊

係咁食對家d拳

世界冠軍黎

唔係要星仔贏 係要對面輸呀

輸緊

好似完了

輸咗

對面成隻牛咁

judge 3

D分

當佢係黑警咁打就岩

對面好能勁下

都係僅差輸第1 ROUND

完

感覺對面好主動
星仔唔夠快
落後緊

對面啲10多到

其實應該會輸

打慣職業10幾round，打3 round爆發力唔夠

輸4:1呀

第一次睇 原來都幾好睇wo

輸啦
腳步又唔快
搏拳又輸

其實呢場根本輸硬
留力打復活賽贏左就出線啦

輸左未阿？

自己人

d組合好快

條link垃圾到

呢round輸 round3可以坐禪

官網好順wor

係 但上得台都唔會想hea打既

抵佢係世界冠軍

好順x2
利申：網上爬1GB

對面好撚快 玩完了

奧運同一組磅數個range咁大嘅

REX!!!

組合靚撚到

星

臨尾幾下唔錯

ok喎

下下下下下下下下下
世界共通語言

原來block鳩左vpn

對家又快又有力量 抗打又高

坐禪留力打復活賽all or nth

紅色都放低對手嚟打，睇嚟佢想K.O.星如

lose

個冠軍中途垂晒手任佢攻

5：0

又豬

輸得仲甘

Judge 1係連登仔？

ok你媽，都冇分

5條10

要避重就輕

打幾回合？

冇 lu

Hong Kong national champion

🥳🥳🥳🥳🥳🥳

3

第一次輸？

10-8

覺得佢round2打得好啲反而輸5:0 真係唔識睇

拳怕少壯，對面25歲身體條件係好D

中左下身體好重

對家D拳追住黎打

睇住佢被屌打心情好爽

下場幾時

計得分對面係多D 好似係

食body shot食飽

個旁白都笑鳩曹星如
比人撚狗咁撚

啱啱對家有睇葉問

咪係 都有幾下打到頭 臨尾cambo 都唔差

對手

冇得揀對手
見真章

渣ga

對 手好輕鬆

組合技

好明顯了

呢round對手好似仲好輕鬆咁，但曹係好攰動作好慢

完敗

mola

抵撚死 刷分狗

REX曹禮貌之師

Tournament No.1 Seed

比人sm

pin左佢啦

佔哂上風仲閃乜，繼續打啦

即係點？

除左睇到DJI熔斷，仲睇到世界第一不敗拳王輸，此生無憾了...

呢個業餘世界冠軍如果打職業會係咩level

judge 1連登仔嚟？
兩round 8分

三連拳好能顛

咁姐係入唔到奧運？

對手拳重到好易破防

仲有復活賽？

仲有一場

連登仔再次踩低香港人
睇黎連登仔先係真正既拳王

抵撚死

下場負方對Rex tso ，可以睇埋

no.1 seed

仲走去打卡集郵
嚟觀光

對家其實打得好快好勁。
完全睇穿曹星如防守反擊打法

3月11日下午 第6名名次賽

曹星如真係好有禮貌

話左曹無撚用

預左輸

人地係咁讚佢sportsmanship

呢樣真

5月有復活賽

復活幾時打？？

原來可以畀8分

其實兩邊冇話邊邊強弱
比賽長度同節奏都唔同
上屆都有幾個職業轉打業餘畀人打到仆街

輸到傻
慣左打3回合 d力放曬係前邊
後邊比留住力打既職業拳手強姦

左膠鬼佬

好似仲有機會 輸咗嗰啲爭2個位 唔係之後好似仲有其他機會

幾點左右？

女裁判好正

幾有風度

Cls 話哂都代表香港，有仇咁樣

抵唔抵撚死我無咩意見
禮貌好係真嘅

其實都算享受比賽
打完仲交流幾句，又合照

聽日又有一場
咁total要贏幾多場先入到奧運

揀對手打就梗係連勝

無得揀

咪收皮囉

拓海同涼介都贏京一啦

咁撚快輸左？

佢啲賽程即日先公布

好好地keep住條金腰帶 連勝不敗記錄退休
接下廣告 享下福咪算囉
30幾歲仲咁辛苦做乜

Respect, 雖敗猶榮
人地真係強d, 仲要係頭號種子

三回合出盡力去
無力量打閃避既好蝕底

嘩個伊朗仔有無事㗎

係呢幾下先似返以前嘅佢

係咪冇機會啦？

直頭兩個level

費事比連登仔話佢揀對手打

連登仔屌香港人係幾落力下

打奧運都算係每個運動員嘅夢想嘅

林鄭都代表香港啦 無關係架bo
幾時見過真係有能力嘅香港運動員會有咁多人反

最尾臨完對家放水比佢

我咁講唔係捧高職業拳手

因為職業拳手去打業餘都唔會打得好

除非比好多時間佢去習慣節奏

有無cap對面個三連右拳

比多20秒就正

Round2已經打得好好，尊重啦

咪撚出去獻醜啦
不敗拳王

對手仲大把貨，雖敗猶榮

一個運動員係好期待奧運

real 永遠都出盡力屌自己人

唔明點解連登仔咁憎REX
好慘

成日拎香港之光個名出去呃人，而家抵死

mayweather果d都唔會玩啦

連登仔個個都拳王上身咁 又唔見你出去打

大家睇吓夠唔夠呢兩個打

咪係，無見過有人反過黃金寶同李慧詩

睇完頭先果場 睇呢場
兩個世界

為光榮囉
話曬叫做代表香港出賽

可以為港增光>>>>個人成就

而家入奧運機會係咪好低

笑
禁入去想話睇下
點知岩岩就擺個晉級表出黎
打多幾十場「無冕拳王」賺下錢咪算
柒下柒下咁宜家輸左了
無左個「不敗金身」
下場或者唔好叫神奇小子影衰香港？
不如叫神奇騙子啦好嗎？

跑馬我都想做隻馬落去跑

算係咁爭少少唔夠掙扎

30幾歲仲想點

因為連登仔馮紅必反

連登仔當年覺得佢啲腰帶係呃返黎...無實力又搵到錢
佢刷數據係有...但點都係一個好好嘅運動員

唔緊要啦，返黎去麥當勞搵個細路fight 下，咪多個場獲勝記錄囉

Respect 佢敢於挑戰自己
佢之前咪做緊你講嘅嘢俾人睇唔起

足球大把

係 不過業餘形式唔同哂冇計

尊你老母
刷分狗對廢柴就勁
而家影撚衰香港喇

得罪講句 呢個速度上到奧運應該都係比人屌打

頭先睇場比賽 慢對手一截

伊朗仔高好多喎
rex下場對紅衫?

把口就講笑 睇果陣不知幾想佢贏
次次見住佢面腫曬都心痛

憎佢個團隊吹出黎個rex啫

復活戰輸咗都仲可以五月去法國打終極復活賽

星如唔想再接華為代言先輸
黃撚到

Rex會打第二場負方定再抽？

咁好心佢就無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
好幾次都講大話下場挑拳王，然後就甩底打魚腩
依家唔要求佢場場打勁人，但佢差不多場場都打魚腩，就真係好肉酸

佢係有實力我無否認過
但佢避戰真正拳皇亦係事實，香港精神。見勁就縮，見弱就砌。屌你老母曹星如

終極終極終極終極終極復活賽

輸一場就影衰
香港有三萬隻狗仲撚影衰啦

慢過全盛果陣

真心唔覺佢8強輸比冠軍係影衰香港喎...

連勝party gogogo

32歲啦
人地又後生又係世界冠軍

你收撚左錢兩邊都要搵野講嫁啦
要技術無技術
要風格無風格
仲要輸撚埋俾人

唔講啲無關痛癢既運動精神
仲想點樣讚？
個樣成個傻閪咁可以令對手出拳既時間延長？

哈薩克果個上場果陣右眼已經腫曬

唔見得你為香港做過咩

照計係呢場負方

笑死
無得簡人打就即輸

黃金寶果陣, 高登仔仲係愛國架
Sarah 就連登見過有反, 話佢廢永遠打唔前贏禾高, 同唔出聲

要同班狗比 慘

就係keep唔到...當時個weight class有怪物
比人挑走左腰帶先轉業餘

佢本身都係職業rank 1（雖然刷出黎）
算唔算好大名氣

垃圾

拉

伊朗輸round 1

Rex係連登俾人踩到仲低賤過狗 慘到

入唔到奧運咪影衰囉

巴黎奧運再嚟過

依家冇左禾高 可能打唔贏武肺

點解輸左仲有復活賽

唔計啦

唔識睇
我覺得計主動同拳重都係藍

香港精神，見勁就縮，見弱就砌

其實仲想點 打開職業轉打業餘

三張野同個後生拳王打 算係咁啦 屌

連登仔撐下自己人啦

神奇小子曹星如根本就冇刷排名

不服來辯

肺炎仲有冇得打

人地烏茲別克唔係伊朗啊大佬

呢兩個旁述好鍾意恥笑人

cls 輸比世界冠軍都要屌

工聯會搞？

係, 今屆取消真係無仇報

屌啦,大把香港運動員入唔到奧運啦
但就算入唔到
我覺得所有香港運動員都唔會影衰香港囉

除左靠後台去代表香港游水個個之外

弱智....你估打到奧運資格賽好易？

睇返而家打緊嗰兩個，曹星如應該贏到佢哋。呢個頭號種子嘅實力真係鶴立雞群

PR拳手唔係唔屌下話？

神奇小子曹星如根本就冇刷排名

原來真係好多人唔知

一句影衰晒抹殺晒人地既努力

都好無奈下
垃圾政府唔推廣體育
搞到背後marketing team要"揀"比賽 專屈新手去造神 咁先會多啲人留意

咁佢係咁避開唔打冠軍之後係咁吹排名第一香港之光咁的確係事實

又黎講馬要快過隻馬呀？

輸家唔復活 唔通勝者復活

上高一班友話唔明點解連登仔咁討厭佢 咁你地同班藍屍選擇性唔明點解得地咁憎黑警有乜分別

已經解釋左n咁多次話佢揀對手 河野嗰場明眼人一睇就知係佢輸 輸都唔係問題 如果佢選擇再打上去井尚輸都冇人怪佢 問題係佢輸唔起 仲出哂廣告當正自己主角話要幫香港人爭奧運金牌 咁撚厚面皮都有

算啦佢真係挑拳王，
只會重演好多次今日咁既畫面，
唔好話拳王啦
佢既實力對一啲wiki搵到資料既拳手已經好大機會輸

第二場打緊伊朗，呢場嘅負方應該會對Rex

睇慣啲職業賽既節奏
總係覺得呢度啲出拳好密

入到奧運都滿足啦

佢係呢到輸 好過入到奧運俾人秒殺價
到時伸柒

同家彪打返場先
REX讓左手

真
啲人成日話冇人笑過sarah
但其實有一堆人一路笑鳩sarah贏唔到禾歌
就算香港出到個牙朗 都應該日日有連登仔笑鳩佢冇美斯咁勁乜乜柒柒

Marketing班打手聽日會唔會好似當年咁又衝晒上水

唔明點解要反 呢場對個業餘冠軍一睇就知星如仲係唔習慣業餘嘅玩法 round 2最尾嗰十秒就係佢放開左 打返職業嗰啲打法先㩒撚住對面砌

你同佢有親？

但唔留體力 放盡打3回合好爽

始終覺得曹星如冇人地印度dangal咁熱血

世界冠軍，唔係阿木個隻，仲要上年先贏完，仲有亞運金牌，唔係符碌

其實香港精神係唔怕輸。唔係好似中共咁搵鳩香港人黎恰

雖然無左剋星禾歌 但今屆老喇

唔好抱咁大期望

橕32歲 sing yu tso ， 反世界冠軍 wonderkid rex tso

鍵盤戰士永遠最勁 叻啦叻啦

屌運動員就咁大大聲

屌狗就淨係識上連登屌

連登仔真係

万刀曱都得wo

星如唔係連勝好撚多埸好撚勁架咩

成班友根本唔知奧運精神
重點係參與唔係勝利啊
你同人講你代表你嘅國家玩過奧運夠你吹一世

明眼人一睇

岩呀 繼續賴呀 廢柴就係廢柴
係唔習慣可以晨早拒絕參寶
而家輸鳩左係到賴

傅家俊先係神奇小子

就算今年拎金, 都可以串佢因為無禾歌
某班連登仔又赢
不過算喇, 連登平日只係毒撚集中地, 包括我

其實...方力申 係香港泳界都仲係神話既存在....

香港精神唔怕輸
小學舉手答問題都怕答錯啦

吳安儀

曹生 收皮啦
呢場輸算對你好
入到奧運俾人秒殺
全球人笑鳩你

真係敗在佢條team吹得佢太多
因為香港所有運動員都係無咩資源
仲要真係刷分黎上位 其實不如當時直接認就好 話明無錢要拎名氣 射返個波比政府

依家都大把

啱

人少少冇乜人睇，輸都冇咁7

去到奧運被人打到扯白旗就樣衰

要對伊朗

點解牙如今次唔拒絕呢個對手？

香港運動員就係垃圾

公認世界top10

慘了對面有哈梅內伊加護
攻擊+20% 防護+20%

Agger

唔算太難
但要第一回合入到局先有機會

你都戇撚鳩。比人捉果班手足就係就算知道贏既機會有幾低都出去搏下。你同曹星如怕輸就返你老母個閪窿到啦

再嘈 下次復活節扮流感不能應戰 再對唔住香港人

其實牙如肯踏踏實實做返自己實力所配既野，根本唔會有人反佢！

藍衫個選手好似好煩躁

雖然佢舖舖都揀對手
不過打唔到井尚 公平啲講，唔關佢事既
因為牙REX想打，井尚都唔會晒時間望呢啲offer
好似一隊自稱連贏咗三十場既香港丙組隊搵巴塞踢波咁
除非出好多錢 如果唔係人地點解想走嚟同你比賽

點解腰斬？流 血？

最弊万刀曱環島游都無人理

揀人拳王就個個開facebook叫加油

其實佢打埋井上尚爾輸尻埋都冇人反佢

對住世界冠軍仲想佢點，我剩係講返今場既野姐

咁老實講 佢頂盡咪一個走精面為名利既人 有需要去到呢個程度既討厭咩？

你唔識就唔好亂鳩咁講鳩up啦
當時曹星如係冠軍。井上係一定要接受挑戰架

曹星如已獲得稱號

SICK MAN OF ASIA
東亞病夫

輸左會少好多廣告錢

無睇直播，曹今晚表現點？

點解8強冇得揀個廢d既打

好唔公平

都係俾連登仔笑佢負碌俊

但打得成發過豬頭

簡單一個理由支持所有香港運動員
運動係凝聚香港民族意識嘅絕佳工具
好似當連高登仔北京奧運射到一地精咁

你啱呀
如果人人都係手足
呢個咪香港精神
事實香港人幾十年都係廢老思維當道
搵錢行先明哲保身嘛

下一級挑戰邊有得唔應戰 好似係得4個拳王包括牙如可以挑戰井尚

利申：9up

hater使唔使嬲到字都打錯
講事實又嬲

好勁

因為冇得揀人打，無計

雖敗猶榮

呢道好多忽然運動迷入黎波台教我地睇運動

連登仔成日話學界冠軍都打得贏佢㗎

E個同意
成班友唔記得左港隊足球
根本要體現到本土意識，係自己友就要撐

準備蠃

世界排名好似曾經去到第四？

女子無敵
不過俾連燈仔串話打贏男子先好講

比人打到變豬頭機率高d

睇到今日輸比個冠軍既反應就知唔會啦
肯定踩到盡...

做乜能 30秒輸咗

如何才叫贏巴塞.txt

係，所以我唔會怪曹星如經理人揀對手打，響香港要成功，一定係要整色整水先賺到錢，因為香港好少人似鬼佬咁沉迷一樣嘢，鍾意鑽研而唔係係為威喂打卡。

仲要有個P牌入黎教人睇拳 屌你老母弱智仔

好彩 香港豬光唔洗柒出世界

咁正

有無片

俾面佢會睇晒

雖敗猶榮點都好過臨陣退縮仲要大條道理各種藉口幫香港人爭奧運

高登嗰時已經有笑-6

不過肯撚定無牙如咁神憎鬼厭

唔係講佢

我支持真正香港運動員，唔係沽名釣譽既搵錢機器

唔撚屌得呀??佢垃圾係事實

真係好勁

下

想睇佢收皮

真係變豬頭架。。。

咁水平真係差太遠
果期井上 場場都1 round ko人
無得打

第一佢pr team
第二佢班曹家軍

拳怕少壯，上得去個個都係高手，明顯今次對手真係高佢幾班，輸咪輸囉，講真我覺得無必要恥笑人，話晒都係自己友

係咪醫生唔比佢繼續打

唔是牙Rex 係啱先個泰仔 完全唔知做嘜

下
佢呢d 19 精神其實最代表香港

即係打得好好？

完全唔知發生咩事

忽然體育撚

睇落啱啱個勾拳又唔係好大力，有無打開拳嘅講解下點解ko到？

K乜春o師兄

連登仔不嬲都係咁架啦
唔洗對佢地太認真
話人地打魚腩上位
最慘佢地自己連魚腩都唔夠打呢
連登仔不嬲鍵盤戰士黎
講就碌撚 有啲連遊行都唔敢去

香港精神係走精面,唔硬碰,識轉膊,避重就輕,
be water

Triple Knockdown lol

其實我都唔太明...起碼佢代表緊香港出去打
有咩好反

就算強如sarah都有連登仔話踩場地嘅都係廢嘅

之前做d野太柒 即係mingjai而家代表香港去世界各地宣傳 你都會反

香港人以前強項不嬲係識轉膊

對伊朗吹晒雞都係得萬四人
之後果2場6000都好似
冇黨鐵搭 聽日要返工不了
香港人不嬲當運動員condom

利申3場去晒

其實香港足球也可次次約戰關島，蒙古，澳門。世界排名一定升到一百位以內！香港足球進步了！成功了！

講馬又要跑得快過隻馬d fd?

如果阿如今次揀啱對手實會贏
屌全港市民快啲寫信要求重賽啦屌
根本唔知個世界冠軍咁撚勁
如果阿如拒絕佢 再打啲廢少少對手
實贏到入到奧運

咁當時即係搵咗井上未 冇就冇 講都晒氣
當時冇，之後再之後又之後又冇諗過邀請
結論係人地知咩事，唔係話你聲稱要打 就理鳩你

不過我係幫牙REX講說話，佢打唔到井上係唔關佢事架其實

知唔知幾時再打？

有冇得叫佢代表返自己算 唔好代表香港

井上應該輕鬆拳拳破佢防

咁其實佢都係衰走精面為利益 有無需要咁討厭？

咁你又冇林鄭咁既學歷同口才
你又走去屌鳩阿林鄭? 垃圾

話佢刷數據我唔反對,話佢出術就同事實不符啦

屌你老母你條鳩up閪 唔識就收皮。
果時井上係等左曹星如年幾，曹星如都仲繼續龜縮。最後井上升磅打第2個級別，決定唔再等曹星如。
你搵下資料先同人鳩up

最大問題judge 1佢第三round都係比8分

捱到1round當佢贏

林鄭口材好好？

兩回事吧
佢而家係講緊打第二種運動 打到去奧運資格賽8強
輸比世界冠軍...

用番你例子就係Ming仔轉行去拍電影入左奧斯卡
輸比馬田史高西斯咁...

林鄭都代表緊香港
唔反了

拍哂廣告話為香港 明明自己淆底唔敢應戰 而家輸出又可以有大軍幫佢護航30歲先嚟職業轉業餘 咁肉酸既人我都少見

俾9 都輸啦

唔止一次喺連登講
一路以來香港人崇都尚醒目仔文化
唔打無把握嘅仗
97支那佬話事
我咪表面奉承賺盡cap水走人

有無人認真傾返場拳賽？
點解星仔啲拳好似好輕咁？
星仔以前係咪屈身高手長，點解今次又唔太打得出個優勢？

雖然人地打得好d
但未至於要比10-8咁誇張

睇黎曹星如真心好乞人憎
呢到好多手足出盡力發火插佢

廢囉

我懷疑有內定/黑哨
大會都幾唔公平
安排個咁勁既對手俾阿如

第6名名次賽應該係星期三HKT17:00個節，對Daniyal Shahbaksh（伊朗）

打井上先講啦

廢

節奏影響好大，星仔入局慢，對手入局快
以外行人睇 似係輸呢一點

同埋短回合既設計 打閃避/被動型好吃虧

依家冇追 想知井上升左磅仲係咪拳拳屌打人

拳套厚左
業餘打技巧 拎點數 太大力會浪費體能
職業就打力 回合多拳套簿會易d ko人

因為上面見班d為香港出戰奧運就盲撐撚 呢d人久而久之再大多幾年就會變藍屍 樣樣野都可以協調 做人比d底線比d掙扎ok?

係肉酸呀 不過你出轉中環大把人都係咁啦 唔buy佢呢套咪算囉 有無需要好似佢係仇人咁鬧佢

出拳密度仲係唔夠高
唔知係年紀問題，定係仲未習慣問題

老啦 第二rd都睇到唔夠氣反應慢左

警察都係代表香港啫
都唔知你地盲反啲咩
破到案交到數咪得囉

唔一定岩
但佢平時好似都唔係主攻個個
都係靠手長打距離刷分多
入到黎奧運對面直接埋牙打,佢變左無得慢慢刷分

似習慣問題
佢轉型之後打既比賽太少
始終節奏要實戰先練到

偽造香港精神就係可恥
呢D淘汰賽無得搵指定對手黎打就即刻被打到變豬頭,之前不停搵3,4線拳手黎刷分數對打,咁梗係次次贏啦!各位手足可次次搵D4,5歲既小朋友黎打,你地都變拳皇

對手25歲 真係好難打

你地成日做埋堆19假設
你又知上面屌曹星如果班 冇一個係勇武
屌柒曹星如依件事同政見無關架bo

評判角度主動拳手會拎多d分

如果打贏30次夠唔夠入奧運資格？

97前有港英保護識轉膊係優點,97後要抗共就會變缺點
個個都轉膊就變咗無人堅持,
比人踩吓埋啲踩吓又埋啲就比人食埋隻車換埋你血
不過我承認今次運動係有改變,
但又有另一個問題好似唔夠be water

咁中環班人有冇好似佢咁要攞晒光環咁先?

上面有條友仲話唔打井上唔關佢事 咁你又可以揀到10幾個濕尻嚟打 膠都廢事派

佢的確係好黑人憎

無得簡對手。即刻比個小朋友打撚到變豬頭。
屌你老母臭閪曹星如，垃圾都不如

咁呢場對手身高差唔多。曹星如之前打嘅比賽都係利用手長，打跑戰術咁攞分，咁呢場就做唔到。

而且對手好硬掙，根本唔怕星如入攻擊範圍。

星仔呢種身型係咪通常好少主攻，始終比較瘦削啲
我見人哋拳重打主攻都係感覺上細粒紮實型

其實仲有個唔知關唔關事既原因
兩個選手間既距離好短
對手一入近身就開波 都無得拉距離打

佢為利益唔緊要，但好心唔好吹到自己係香港之光
好嘔心，整臭香港人個朵

佢地洗左幾多錢請pr
多左勁多p牌入黎教人睇波
仲要有人係到帶風向

佢上場打足12 round
打到眼都爆血

李慧詩就算被連登仔笑過都未去到逢marketing拳王必反既地步啦
用香港牙朗黎做例子
你見過負碌俊未夠奧蘇沙比侵咁勁而比連登仔反咩？
根本連登仔從來著重只係有冇吹大左同有冇奶共依點黎比較
例子：
吳安儀攞傑出運動員同星中之星可以多過負碌俊依d咪吹大左已經俾人屌
Marketing拳王仲要專揀對手根本就冇得駁 仲衰過女子組

因為細粒先要打埋身
唔係永世都比人直拳拎距離打唔到對方
另外主攻/被動係睇個人style

廢話我都識講 星如都好硬淨但太廢 好快俾人收皮

人地井上做埋拳王都繼續向上挑戰 我地香港rex仔向下挑戰 真係值得配服

佢藍咩
如果唔係 唔偷呃騙咪得

警察都係咁啦 有無需要咁討厭

吳安儀真係俾香港傳媒過分吹捧

呢d真。體育精神 挑戰極限
就算輸左 都唔會有人踩佢
所以屌rex既人 唔係冇原因

敗在佢條team吹得佢太多
人地名成利就一年搵過千萬,你話佢敗,
根本就係大成功
我亦都希望其他運動員都好似佢咁,名成利就,咁香港運動先愈玩愈大

中立掛 係黃舉左51手勢啦 好似嗰個羽毛球冠軍咁
利申：9up

細粒啲通常拳重啲打主攻
身高手長就打距離玩刷分

你d類比錯曬。我就當曹星如真係沽名釣譽嘅柒頭，會唔會影響到你？警察一定要反，係因為佢哋嘅行為真係會傷害到你。

會 用香港之光個名黎呃人
我日日都俾鬼佬笑我地香港人係傻仔

輸左唔踩佢係因為佢唔係香港人姐
如果佢升磅輸左
你估連登仔仲唔會笑佢不自量力咩

今晚佢對實力明顯高過自己的頭號種子
明顯無乜機會贏
而家輸咗又受傷又浪費體力

倒不如今晚一開賽就認輸，留力兩日後去打負方比賽

我咁諗有無道理

所以牙如都一定反 不過兩者擇其一我反左黑警先再反牙如

加油

應該扮病扮武肺

佢掛住香港人牌頭代表香港喎

其實有無例子係因為佢 有鬼佬笑我地

反唔落牙如了...

唔洗真係笑 你出貓拎左100分你隔離同學知道哂 你自己都會覺得羞恥

咁我覺得唔使咁大力狙擊囉
呢排連登仔好似食咗春藥咁

見到呢個post我都覺得心都淡埋
雖然Rex打職業果陣揀對手打，可能係你地眼中係真係幾接受唔到，但老實講，商業世界就係咁，如果唔係連贏，你地又點會睇香港拳擊手既比賽丫，呢d公關根本係一定要做

正如你地仲會唔會記得香港仲有邊個現役既職業拳手？

雖然我都好想知點解當時佢唔試下爭拳皇
但依家奧運資格賽，佢身份代表緊香港運動員，佢又唔係做d不禮貌行為，佢都有全力比賽，大家咪試下用支持運動員既身份，支持下佢囉
利申：曾經係業餘拳擊運動員

我明你所講既呢d公關手段 但係我就係唔抵得d人吹奏佢 所以發洩下

吳安儀起碼都真係班女入面最勁個個先

只係男女差距太大

但呢個曹鳩如根本唔係佢個磅數入面最勁個個但靠揀人黎打又吹到世界第一

咪同fifa而家排世界第一個隊比利時一樣

我都曾經係業餘拳擊運動會 你叫咩名呀
講出黎俾我聽下有冇呢個人名呀
我睇唔過佢咁撚樣掛羊頭賣狗肉
你個p牌仔都係收皮啦 又係公關請返黎既

佢夠膽升磅就唔會唔夠膽打井上啦

連登仔夠會屌美斯溫室小花 C朗12碼球王

唔通佢地又係香港人？ 根本唔關身份國籍事

咁比利時球迷會唔會狂屌比利時國家隊先
咪一樣會支持自己友

老實講 全世界大把運動員都會走精面做pr為賺錢啦 一定無人會鍾意 但又係咪嚴重到要當佢仇人咁先 每個人把尺唔到 我就覺得未去到呢個程度囉

佢冇揀對手 個制度令佢拎第一 同埋fifa排名冇撚用 上面個比喻唔match

有冇睇韓國足球隊出國比賽輸左
返到國家機場俾萬人圍插扔雞蛋
我地而家係到講一兩句都唔撚俾

走精面點樣愈玩愈大呀？
係香港你當體育係跳板搵食冇話咩錯，但你主流都咁玩都係自己呃自己，走出去都係比人笑
你睇某女游泳港隊又去長跑又去拍廣告，正經都未做得好

咪係囉
連登仔就係勁到美斯c朗既級數都會屌
咁就算佢打井上,打贏打輸咪一樣會有人屌
我就唔信佢挑完井上會無人屌佢

點解你會覺得係仇人 上面有人叫曹星如死全家咩 你唔洗沖出嚟護主 網絡世界反幾句就仇人 平時你現實世界係咪都唔講得笑

但奧運節奏快時間短
我覺得帕奎奧同Mayweather打奧運
帕奎奧着數啲

01報係今晚打負方賽

欺世盜名

Rex大嘆與對方的比拼感覺一流，但問及對於香港觀眾支持的感受，卻一度眼泛淚光苦笑道：「對唔住呀，令你哋失望喇！」

Rex接受訪問時仍面露笑容，並大嘆對賽感覺一流：「好正呀！一開始接觸就知對手明顯比我快，去到第2回合我嘗試避拳反擊，但始終出拳密度不及對方，他每次組合拳起碼打出6拳，在密度被壓制下實在難以還擊。」Rex在3日內雖然戰足兩場，並稱在9分鐘賽事對他而言仍不成問題，惟世界冠軍的實力始終強勁，Rex未能發揮盡量遊走的賽前部署。

曹星如將於今晚11:00出戰名次賽爭取奧運入場券

終於輸喇條垃圾,冇得刷魚腩就收皮

真係有必要

我信佢好努力亦有一定實力
但係靠MARKETING做出黎0既拳王
靠不敗拳王個形象拍廣告賺錢
仲要唔敢挑戰勁過自己0既對手
剩係呢兩樣都夠討厭啦

咁佢依家走黎打奧運
打勁過佢既對手又點計?
咪一樣笑9佢

當時我的確係因為佢唔知連勝到第幾場而開始留意佢, 正如上面啲人話佢刷數據又好世界仔又好, 學巴打話齋商業世界就係咁, 就緊要係noise。難聽啲講句而家有幾多人睇港超? 唔好話入場睇吖, 有幾多會睇下波嘅香港人係會去傾會去留意下港超有邊幾隊波有乜嘢球員?
講真君如之前打到世界第一又好幾巴閉都好, 講到尾都只係佢自己嘅事係個人名譽, 之後再贏又或者點樣避戰我都冇再去深究, 但今次係講緊出戰奧運, 係代表緊運動員佢哋自己嘅國家大於自己。我自己嘅標準好簡單, 以香港為例, 只要你唔係藍, 唔係心口掛住香港嘅旗但又覺得自己唔係香港人而係鄰國嘅人, 我作為香港人我就撐你。
你可以話職業同業餘嘅技術層面唔同, 呢個某程度上都因為賽制唔同而有所影響, 但如果因為呢樣嘢從而去講一個運動員係咪降格咗我又覺得唔可以直接比較, 我會睇成大家追求嘅嘢唔同, 背負嘅嘢唔同, 無論如何每個運動員背後付出嘅汗水同努力都係平等同值得專重。

屌如果佢一早咁樣
根本無乜好笑
（不過咩人都一定有連登仔盲反或者恥笑）

打拳或者其他運動一定有輸有贏架啦
輸咪輸，佢下次再去挑戰一定有人支持同撐佢

放心
有人失望同時有唔少人開心
最好下場輸埋

係有好多分化撚

呢條垃圾唔代表我

佢代言既野一律罷買

就算吳安儀都會去挑戰男子組 輸左場10:1咪輸lo

唔會好似曹生咁驚輸避打

只要比利時唔好亂咁吹奏自己世界第一
（但未拎過世界盃）
咪唔會乞人憎lo

大佬睇幅圖佢打過排最前都只係62,點認佢做拳王啊大佬

我都想知佢打d 咁廢既對手點解可以排到rank1

起碼都要打d 前10,前20啦下嘛

係咁打d 冇排名既人就叫拳王？

咁我落街打細路我都係拳王啦

影到佢br黑警一齊跑步，黑警d 手足

當年嘅marketing 係吹到佢係世界第一
無錯佢排名係真係第一
但問題係佢對上仲有個拳王

根本就有心呃班唔識嘅人，吹到天下無敵咁款，但分就對不知名對手刷返黎，所以先咁多人反佢

仲有班打手唔好再避重就輕話，柒個d就輕輕帶過，之後就話咩香港人就值得支持

就好似香港足球隊轉揀d 關島澳門做對手，吹到自己廿幾連勝，亞洲之光咁，之後一踢亞洲杯就現形，大佬咁點支持得落呀

我當佢一開心揀對手刷連勝係make noise

但點解出左名，咁多香港人留意佢之後都係揀對手打見勁既就縮，見弱既就上，又係冇人留意

如果冇人留意就唔會咁多人吊佢啦

出左名都繼續刷數據就話香港運動冇人留意要做marketing 就縮返去你老母個西到啦

口口聲聲話咩香港精神，運動員精神，只係識打d 老野同排名低到仆街既3,4線拳手，咁都刷到排名第一

拳王又唔敢爭，日吹夜吹咩不敗拳王

轉行去tvb 拍劇拍廣告啦

咁上到pro會調整打法

有時呢啲計分制度就有呢啲問題
完全反映唔出實力，或者比啲刷分撚樣有機可乘
好似FIFA足球排名咁，好多時都係on9
好似陳七 中出完關島
喺個咩世界入球比率排行榜排第8，高過晒班球皇

不過人地冇揀對手既，係曹君如有，
係得佢刷到有機會打真正冠軍果陣 仲要死都唔打

望佢入唔到

重點
佢揀對手打 刷上第一我都算 帶成日帶住香港人個朵我就最憎

打不死加走精面
好符合香港人喎

佢走精面搵緊香港人既錢呀

連佢本人都仲未知係今日打第六名定係聽日打第六名

已盡力，技不如人。
但仲未完結！繼續減磅！

賽後小插曲～～～
比賽過後要做藥檢＞但係第一次痾唔夠數🥴＞之後去到完晒個比賽都未痾到🤦🏻‍♂️，最後要飲左6支水先痾夠數＞完成藥檢後回到酒店一磅重....... 61Kg🤦🏻‍♂️我都未確定明天還是後日比賽🥴唔理咁多即刻上去gym跑步減磅＞跑左個幾鐘落返57.7Kg＞跑到gym room 都關門🙈

#我賽後訪問真係有粒塵卡住喉嚨😱
#去到藥檢時仲咳緊
#同我做藥檢果位工作人員好驚
#佢即時戴口罩

用不推文啦屌

輸硬

3點鐘打伊朗仔

Confirm?

終於都輸到狗彩
欺世盜名既香港小子
以為職業賽打魚腩 來奧運會輕鬆小小？
太天真了少年

立場報係聽日打名次賽

人哋喺後面揸住張奧運入場券

賽後訪問

olympic官網咁寫

咁應該confirm 咁快又要打

即係今晚11:00

佢個體重都變動得幾勁
半日57kg升到61kg
之後今日又要降翻落57kg

如果今晚贏到係咪都有機會？

8強輸個4個爭2個位
好似都係直入既

今晚贏左就入奥運

希望佢嬴

曹星如大嘆對賽感覺一流：「好正呀！一開始接觸就知對手明顯比我快，去到第2回合我嘗試避拳反擊，但始終出拳密度不及對方，他每次組合拳起碼打出6拳，在密度被壓制下實在難以還擊。」Rex在3日內雖然戰足兩場，並稱在9分鐘賽事對他而言仍不成問題，惟世界冠軍的實力始終強勁，Rex未能發揮盡量遊走的賽前部署。對比12年前在奧運資格賽首圈止步，星如坦言今次感覺更為實在，「今次感覺實在很多，原因是自己有足夠體能應付全場比賽，12年前去到第2回合已經沒氣，但今次則有進步。」

出左今日賽程冇rex tso, 冇名次賽得4強

但另一份scheldule寫今日名次賽, 聽日4強....

睇其他組都係名次賽打先過4強

體路啱啱改返個post係聽日, 11號1700開始嗰個section

大會安排失當，名次賽賽程一改再改，名次賽定於香港時間周三晚舉行，但幾日前大會再把此役改至周二晚，港隊以此為準，Rex戰罷八強即準備連夜減磅迎戰，然而大會周一晚賽後公佈周二最新賽程，其上卻不見曹星如一名，當晚港隊上下一頭霧水，Rex也被蒙在鼓裡，為保守計只好繼續減磅，雖然賽程未見其名，但他周二早上照原定計劃到酒店大堂過磅，並與職員一再確定其比賽將於周三舉行。